今時今日都仲有人會唔出

身邊既人大部分唔出，完全唔知諗緊乜

根本除左藍絲，保釋緊既手足除外，諗唔到咩人會唔出

偽黃

7月2咪又係乖乖返工 好似無事發生咁

聽日落大雨 記得帶遮

食一次黃店就打哂卡咁
唔係話鬥黃，但咁撚樣扮黃真係好噁心

成班平行時空撚

國安立左就要扮藍了

係時候到我地守護番正義女神

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

推翻極權唔需要大部份人參與
只需要一部人嘅參與
同大部份人嘅不阻止

你識埋啲咩人

所以先要6.30通過嘛

驚死阿！要縮入老母個閪到避雨阿！

驚左咪唔敢出街

我出唔到...驗緊武漢肺炎隔離中
未出結果離開唔到屋企....請幫我行埋我果份